[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #233

支持GRF

幫定AFs集氣打鳩佢地好過啦

好勁

Griffin KZ頭2
AFS GG KT 3爭1

屈哂機

Griffin教練成日帶隊去搵大波妹做瑜珈
難怪咁勁

有排啦 打完RR先

兩個ap調轉

Chovy 得17歲零4個月

揀kz上場堆英

搵到多位手足G持AFs

viper隻Vlad

griffin 教kz 點玩?

呢場精彩嚕

KZ應該再輸

等睇kz 廢老再派膠

今埸靠peanut

有一個派左

隻蟹d走位好定peanut太廢

why not both

PEANUT真係屌你老母廢撚到

廢到

peanut已經miss咗3次Q

垃圾KZ

屌sword 又outplayed

peanut 笑死人?

屌打KZ

peanut

KZ

兩次gank同隻河蟹

Griffin: welcome to LCK

KHAN係咪又要爆炸

bdd

呢下係對手派至少十噸膠

SKT Peanut

屌上路個波 俾人撚狗個兩個係世界top 5 top同jg
Grf真係癡撚線

Gri有無打過kt?

後日打啦

後日打

唔怪得上次Peanut訪問話驚打griffin

Kt GenG AFs

Griffin後勤都唔惹小

賴定屎都好 唔好好似khan咁7

viper d走位

griffin好似得一個coach

宇宙第一top凈係識玩蒙多?

呢個反開勁

但啲BP都好正常 唔會派膠

khan 又輸

3,
1 head coach, 2 coach

空夠Q未

終於中

唔係話想撐Khan 但係花生害撚死可以點玩

Griffin 5個都勁到乜咁 係咪癡線

Kt粉已腿張開 只求後日唔好咁大力 撐e隊西隊真係慘撚過死

傳左好耐有dopa幫拖
head coach同佢好friend

KZ今場出哂d勝率最高既英都打到禁

見一開頭介紹得1個

贏Pray得冠軍

dopa如果有打職業 會唔會同faker齊名

如果最後griffin 9-0就真係正

俾Faker贏過嘅話就未必
睇下Ryu

我覺得應該rg feel

花生卡鳩

gg

SWORD BM

BDD

kz

ACE埋
FF啦

乜撚野事...

屈撚到....

春季冠軍真係笑死人

sword 係上面恥笑

一個血怒就收你皮

GRF

sword 笑9 KZ

0換5..

屌你老母 呢個團

好撚癡線
係真係team fight完屈對面

D團戰cls

RNG應該可以屌打KZ

lck 黑馬?

派晒膠 bdd未到 彈唔到落黎

呢隊野果然唔惹小

花生 又一次打出身價

GenG 睇黎都會輸

落到黎我覺得都係會輸 griffin個top tp好靚

Griffin 5個人都有carry能力, 真係好勁

今日2場咁正路既

KT賣笑
KZ賣笑

同意 所以唔明點解會開呢個戰

5個人嘅化學反應

5路皆神無廢老

SKT贏10k俾griffin反cup好笑啲嘅

撚狗咁撚

AFs都係

廢老

一個都冇死

what lun the fuck?

痴線

睇黎最後都係得番afs有希望贏griffin

呢隊野係咪痴撚線

我認真第一次見到咁既團戰

五個都打唔死

成隊殘血反殺ez

係咪痴撚線咁好默契...

GRF打到KZ外卡咁

ON9團戰

極限操作

癡線 5個一齊鎖血

pray

嘩屌 咁帶走pray

Viper好勁啊

唔知SKT仲點入世界賽呢
無位留俾第8

屌呀 griffin一定開左鎖血外掛 唔撚識死既屌

想像到KT打呢隊可以點比人撚狗

我都希望係咁

勁撚到仆街

GRF KEEP到咁應該GRF AFS GG 出WC

最後griffin第一種子就好笑

由Ck直入final

Pray有閃 咁都收割唔到
Khan太驚死 應該沖前幫pray製造空間

升降班 將春季冠軍當狗咁撚

下個PATCH再見啦

17歲真係大撚晒

Griffin: 落番去promotion打啦8隊垃圾

花式殺人....

Khan 又撚狗

真係撚狗 癡線

惡撚到

Baron都唔使

太易了
巴龍都唔使打

除左牙khan kz其他人全部唔夠打

清算廢老

cls 係咪第一枝升班馬第一?

Griffin hype train

grf:高估左kz 原來巴龍都唔洗食就贏 LUL

今日玩ad既都輸晒咁濟
睇黎又要靠間尺哥

Welcome to LCK

Riot: Sorry we changed patch to nerf korean unexpected new Korean team Griffin challenger exist

6-0了，仲要屠埋KZ
呢啲隊比較值得打飛機囉

格芬

攞mundo 呢d 無恥英
上場先比aatroz 撚完黎

到底有冇一隊贏到GRF呢

跳舞撚狗

griffin 勁到 應該得番AFS有得打

岩你呢D GLORY HUNTER打飛機囉

當KT流？

好過你做trash hunter

khan到最後都係靠有好戰先可以頂咋

唔好燈AFs啊 輸完ROX之後覺得仲未夠好

Bdd 6227

TRASH極都三屆世界冠軍同MSI兩連霸囉唔該

拍落去Chovy完全兩個level

呢個版本ad體質真係太差
吸血鬼前期爆發一套都捱唔住
以前吸血鬼要秒ad起碼要等三件裝
而家一兩件就追住ad秒

之前睇過rng一場
Uzi有出魔防裝滿血比吸血鬼qe秒左（好似無開大）

sword 條頸好肥美

KT is back,應該打唔到

咁你咪慢慢攬住班廢老同話當年過世囉

米支蓮車胎人

呢隊griffin似曾相識咁

我覺得係成隊問題 前面兩個都叫打得有來有往

其實呀

GRFFIN 贏左D內戰幻神咋喎

三星同AFS都未打

如果呢兩隊都贏埋真係無野好講

做咩漏咗KT

見到KT輸比SKT扮廢

我就知KT 贏緊GRFFIN

GRF個個17歲 操作勁太多
其他隊太多廢老 操作有一個小失誤都變破口

kt係要落番谷底先變勁

Deft生性了

後生真係唔同啲

score prilla

khan:wash your neck and kneel before me

頭先先輸左比SKT 緊係流喇

kt班友共用智商
總會有一個雷
全部都唔雷就會到ucal pawn子上身

GRF一升班就CHAMP

PLAYOFF贏到再講啦

都仲要睇META食飯啦
一陣又改到唔知點

硬係覺得好大機會playoff/regional final個期會變番ad meta

Griffin JG幾靚仔

支持升班黑馬 今年世界冠軍

點解唔ban grf shen

skt都有板你睇

仆你個街, 咁撚似個個乜撚薑檸樂既

成個lck係咪得花生pick nidelee

今年GRF=S6 SSG
黑馬
為LCK接力
咁搞法GenG 都未必有位入worlds

韓國拎左5屆冠軍 得3隊名額
na eu lpl lms又3隊 好似講唔過去

今年lck仲要強隊多到爭崩頭，有實力但無位打好慘

na 真係唔值3隊

嘩屌 隻新aatrox嘅技能組成隻riven咁嘅
做乜7

NA最後希望C9仲要依家先黎重建
比個位多隊韓國由外卡打起啦

我發現faker 呢排未除過件嬲

fashion

今日訪問話自己太瘦同怕凍

問：犽宿很常出現在最近的版本，世界各地很多粉絲都希望Faker選手可以玩犽宿，今天
第二場玩的犽宿覺得如何？

Faker:第二場比賽我覺得我的犽宿不值得被提出來討論，第二場是因為隊友表現得很好，
所以我才能找到好的切入點。我覺得如果今天能狀態再好一點的話，可以自己一個人先切
進去的，所以覺得有點可惜。(問：狀態不好但殺了十一個人？)陣容本來就是這樣所以人
頭數才拿得多的。其實我最近對犽宿還算有信心，但今天沒有完全發揮。(問
：覺得自己今天犽宿發揮了幾成？)今天大概只打出了70%的程度。

問：Effort選手覺得Faker今天的犽宿怎麼樣呢？

Effort:70%就打成這樣了，那我不知道100%是什麼樣子(笑)。

Effort真係幾識講野
後面問佢最多謝邊個都識話係wolf

我覺得佢真心 之前wolf都講笑咁講自己將所有野教晒比effort effort仲勁過佢

冇留意開na 點解sneaky 同Jensen 去左c9 2隊

要直播搵錢
HEA打了

好尷尬

笑死

問：以下是粉絲的提問:為什麼Faker選手在夏天還穿著長袖呢？是因為很怕冷嗎？最近的天氣不覺得熱嗎？Faker:我覺得我身材有點太瘦所以不喜歡穿短袖，而且我也很容易覺得冷，像今天大家都說很熱，但我卻希望能關掉空調，所以為了不要引起隊友的不滿，所以我就穿了長袖。

今日足球小花同e波小花都贏

以前ad, 前中期穩打穩紮, 後期可以極carry
依加ad, 正常發育到後期係唔係重可以咁carry就唔知, 但前中期要做狗畀人壓, 已經難保可以正常發育

如果版本可以做到, 前中期可以穩打穩紮, 到後期冇咁carry, 有失誤都會輸就最好

但係d skin 幾型喎

ruler 個簽名 屌

唔怪得要TOILET ISSUE啦

呢堆skin係ssg班人要求整到咁？
唔撚講我以為大陸隊贏咗

藍色好靚

其實呢兩個patch淨改item就夠
但係riot係都要搞埋ad base stat

rito風格
一係就乜都唔理
一係就改到過哂火位

8.13 又改嘜野呀

好似改易大招Q，新裝減弱，某啲爆擊裝減價

D簽名係真係佢地既簽法定係RIOT屈佢地渣, 好似小學生寫字咁

crit item減價係 8.12 hotfix

網址:

《普儸人事異動》

在此熱烈歡迎 Tabe 加入我們普儸教練團隊
相信大家對Tabe都不陌生
這邊還是為不認識他的朋友們做個簡短的介紹
曾在中國擔任英雄聯盟職業選手，並取得世界大賽亞軍
退役後曾任ＨＫＡ總教練
歡迎歡迎

夏季賽正式開打
期待能夠有更好的表現
Fighting !!

===================

以為佢會返LPL 結果....繼續LMS

8.13 有個ad食晒屎

法洛士

你可以返去fapfapfap啦

唔駛上戰場啦

又慢長星期三

S8完 轉工期先番去

LPL都係長約多

鬼索 lucian 都改弱埋
得番親生仔EZ

rox 贏得好輕鬆

真親生仔係瑞文

黎緊係咪會到draven變tier 1 ad

SKT好叻叻呀排第8

魔甘果場我當佢熱身算
笑下就算

Q：你擊敗了Khan，你的下一個對手則是Smeb，你很期待遇到他嗎？

Sword：當然。我聽到Khan說“洗乾淨脖子等著”，然後我就照做了然後等著他，不過我今天殺了他3次。我會繼續保持我的脖子“乾淨”，希望能有人能把它砍掉。我還沒有找到自己的極限，我希望能出現一個可以告訴我我的極限的人。

Theshy

應該要多謝Bang, Bang用比賽實戰黎教佢用Morgana

見有人話sword同khan本身好fd先兩個互串成咁

GenG

固肥

RULER 好有UZI FEEL
前排ad

BBQ姐

串到呢 仲串過khan

GenG 始終節奏慢

前期一輸 選手再勁都無力回天

GRF 前中期

暫時睇落無左banner隻game即時慢左好多

bbq

輸到咁...

GenG

嚴重失誤

無人討論

兩邊都無乜fans

屌griffin睇黎都屠gg架喇

無野好傾
連BBQ都打輸

KT

0/7...

ignar
下季換隊啦 CV夠靚啦

谷底既kt應該有d料到

cuvee 完全肥料化

做乜鳩

BBQ

玩ADC是沒有出路的

btw, bbq係暫時唯一拎過grf細場既隊

grf個schedule完美熱身
一層一層上打大佬

點解冇人講野

lck變翻做正常發展 有咩好講
bbq呢d慢性自殺既比賽係最悶

GenG 支持者一隻手數得哂

另外GenG 可以打到好悶

BBQ真係慢性自殺
不過今日少人咁多

聽日咪多人

聽日到你威

終於到AFs 等到我頸都長

聽日就可以睇下kt間爛船仲有幾多分釘

琴日griffin完全係雞姦KZ

一口氣2:0 JAG 拎多d分

kz唔識妹同反cup
同埋pray唔太撚得掂非射手+對線退化
雖然deft都唔係好好多

放心Score同Deft會輪流派膠

afs同jin air無碰撞既屌 好悶

係咪想捽到隻眼出血

Umti: my eyes, man!

Teddy真係陰9公

場場都無乜大錯,但係就場場都輸

妹到30分鐘ad都仲係無撚用

搵ignar part啦屌

場場都好悶咁

兩邊都唔打，後期有血鬼個邊實著數架喎

睇teddy 啦今次

Teddy玩 ad同血鬼差距太大

diu, JAG真係好廢,咁都仲可以比afs慢慢追d追d咁收窄個gold difference

睇黎呢場要打成個鐘

papa又怨

終於gg

想收工

Teddy POGGERS

睇黎griffin 9-0真係不是夢

今日打3 set,見到咁既節奏真係唔開胃

笑撚死

聽日戲碼重好多

其實亞運係唔係已經唔會放返比賽俾人睇

trist buff吓招e就多咗人用

次次星期三都有飛機

呢幾場真係將afs穩陣既形象破壞曬

撐JHIN AIR

由打老虎開始就唔穩

teddy

唔明點解3場下路都要用血鬼

哇Grace呢波勁 一條友嚇走全隊

Umti

Umti呢個大係真係秒住kiin去定撞彩

屌你teddy射曬落青蛙度

Kiin仔加油啊

今場MVP Kiin仔啦

Kiin真心carry
Umti真係黎賣笑

呢場算唔算證明BBQ係要降班過隊

Umti嚎哭係幾慘嘅...
但佢真係派得太多膠，teddy仲慘啦

睇走向
聽日kz都係輸既機會多

依家睇翻
kz穩唔翻rascal出黎替補好可惜
本來上季係真心唔需要
依家khan既問題俾其他隊伍越穩越多
真心需要hide一hide修煉下
本身rascal坦應該就唔差太多

明明afs都成功救翻aiming出黎打 做乜kz就唔得
cuzz同peanut個英雄池差唔多又出唔到替補個意義

lm

穩你老母

aiming係有個助教人頭擔保+管理層本身都想救

@100Thieves
Follow Follow @100Thieves
More
We're excited to share that @lolLevi97 and @Brandini_LoL will be starting for 100 Thieves at #RiftRivals2018!
兵長is coming

同埋上季afs後尾跑出都幾關aiming事

Kk唔係唔好 但係差少少

想支持100T鳥

亞洲rr幾多號開打

咁撚正

Sneaky仲玩Cosplay
真係想成世留係C9A

藍神一陣點買

7月5號

大不了咪退休
佢出cos 開台搵得仲多過打比賽吓

抱住呢個態度不如直接無撚打

撐kt 就基本啦 , 希望望破到對家個金身

第二場想skt 嬴 , 不過應該冇咩可能

留係Na賽區嘅選手覺得真係想贏worlds咩
有嘅 大清一個囉

上次KZ俾人咁屈法
今日似會搵SKT黎出氣

支持kt

KT加油 打柒GRF

rito d rework 真係好撚on9

台服今日開阿福???

KT vs. GRF - KZ vs. SKT | Week 3 Day 3 | LCK Summer Split (2018)
今日

谷爺加好友未

佛仔

SKT今日將會捲土重來

睇得出kz都開始廢左 唔係知grf太勁定kz弱左

skt 呢個patch 0 敗場， kz 準備比人屠

見到KHAN同PRAY個豬閪樣就唔開胃

萬能KEY

花生個態下滑左好多

grf有冇得繼續贏呢

kt 贏左就好睇

冇留意好耐 原來hle依加成績都唔錯

kz 排第五

贏到再講

米芝蓮

sword?尊重

74%

SKT

豬女又變meta英
安掌門又要回歸

咩料

ucal同chovy都係17歲

d kda高撚到爆mon 痴撚線

酒桶

yauso

faker 玩完 個個都galio

10隻大男大女
拳拳到肉

yasuo windwall 無乜用

其實sword條頸咩事

收錢賣廣告

Griffin kda隊

比人針對

唔通 kt 要嬴

好彩前期冇俾人大炒

deft唔死

ucal

UCAL

用新AATROX晨早輸左

KT > Griffin > KZ

kz 果然廢

501肥到

KT 啪啪啪 KT 啪啪啪

鐘意kt 都係鐘意佢地識劫富濟貧

KT真係要派下膠輸下至發力

雪中送炭

17歲的對決

仲未贏，唔好吹奏住

比人笑柒完既kt先係最強既kt

4招閃

KT霸氣盡現

牙叔比人頂起左4次

一個aatrox打你全隊

KT FANS請唔好再吹奏KT

我大kt

屌你岩

呢個團算幾好...差距太大

kt 要2:0 啦

KT 真正lck 第一

踩到佢地地底泥咁就啱

kt好難捉摸

善長KT 見SKT唔掂即刻送一場

KZ lose to this

鐘意KT都係因為浸KT味
等睇game 2,3比griffin SM

神經刀UCAL

KT真係一隊上限同下限都好大既隊

kt gogogo

仲諗著今日充實啲 打足3場
睇黎唔使囉

隊GRF吹大左喎
連KT呢D垃圾隊都屌打佢地

係
所以SKT真係最垃圾

kz 都係

GRF > KZ

咁撚快就贏咗
KT

KT宜家係咪LCK利物蒲

你都幾得閒
日日狙擊SKT
Kt拎狙冠軍味？

其實龍位果波grf反開得好靚

點講都好，KT就算贏都改變唔到廢過SKT呢個事實

係
但係kt d follow up仲惡

利都淨係食硬曼啫
kt唔係簡單

BBQ同JAG兩隊升降賽隊都贏過一鋪

點解今場kt咁穩無throw過

呢隊係KT黎?

KT贏 打沉對面士氣啊

Galio taunt5個

因為依家係谷底既kt
kt過山車要上昇了

兩邊10個近戰鬥硬撼 是但一邊贏個團戰就snowball到完場 無咩throw既空間

taunt+q成隊扣大半條hp

係好得閒，唔抵得？

SKT狗日日打飛機都未腎虧啦

2:0 2:0 2:0

睇落 griffin 啲BP 比KT捉到晒

KENON

尋日打完kz露晒餡

KT團戰好似勁D

前日

輸咗嘅隊係會癲啲

kz 宜家心諗
早知拎返魔鬥出黎

終於睇到一場四個大男係下路搞埋一齊

ap kenon

score

極限逃走

kt 無得輸啦

score咁好彩

唔知點解頭先好想score 計錯數死

Really KT?

KT 又翻黎

屌你未夠廿分鐘架 收番埋d kt味先得唔得

deft

kt勁到

mata

我唔明點解明明冇人帶雷神但係score成日可以有條紅色閃電觸發到出黎

差d輸番個ACE

ucal 做咩

KT 穩住啦

KTTTTTTTTTTTTTTTT

黎料啦

kt

smeb呢下亂dive

膠味出黎啦

Kt

kt味

唔推埋上路就去打交

屌你老母 收番埋d kt味呀仆街

kt is back

最期待的畫面

熟悉的味道 熟悉的劇本

#MYKT KT翻黎了

個陣問題

凱能玩AD比較好

kt開得柒>個陣問題

隻蒙多一個人玩殘3條友分割哂

點解哥個viper明明係ad但咩英都識玩

mundo痴線
龍池1打3

on撚鳩KT
見人要同你打都冇group到

Smeb唔開大 ？

我都諗緊開大就暈4個

有game3

on9英

kt番黎啦

睇黎今日既kt都係false hope

屌,解釋條風龍係咪想串KT為左條風龍既Moving speed而輸巴龍

凱能唔玩皇者劍殺唔到蒙多

靚TP

又係靠smeb救世

黑書咪得...

kt!!!!!!

無啦 下波團仲難打
蒙多太難搞
Ucal唔切後又唔得 切後又無人打到蒙多

KT 專門劫富濟貧?

其實係咪一開頭就咪打蒙多

kt醒目左

Kt真係好難估

終於識融左隻zoe同camile先

阿牛唔推開smeb就完了

條龍好撚痛

蒙多好坦

score靚開

得smeb有regen reduction

隻龍大到
係咪比賽第一次見魔鬥捉巨龍？

無視佢就得

啊deft唔升遺跡盾幫手插眼

真係輸SKT贏GRFFIN

KT好波

kt仲有可能throw 好緊張

KT 有私家雞啦

Kt 如果有第二條elder 移速快撚到

kt fans is being so nervous so far

4v5...

打少個都強開?!

kt私家雞

係喎,傻撚左咩
全世界都見到你cancel TP

我大kt!
射左

劫富濟貧既價值

贏啦 KT今次真係劫富濟貧

gfr 已經打得幾好
只係今日kt 食左藥咁

KT>Griffin>KZ

羅賓漢

幾時都係咁講
谷底既kt先係最強既kt

grf 個中路o哂嘴

SKT>KT>Griffin>KZ

skt>kt>griffin>kz>skt

即係又變返skt私家雞既kt

CHOVY d傷係咪計埋落deft到

今日既KT...
#NOTMYKT

griffiin會唔會一沉不起

等睇四強 得KZ 輸畀Griffin

GRF下隊打AFs KT都打得贏無理由AFs贏唔到

輸俾KT會好驚訝

kz > kt 攝喺邊好

如果世界賽韓國有4個位,
會唔會4強全部韓國隊

每一下皇者劍係%傷
AD凱能可以一秒打兩次

蒙多唔係血太多,係回血太快wo

其實佢地個陣好明顯係打團殺哂其他4個先再慢慢磨隻蒙多

KT今日食咗禁藥 要check check

咁樣8強好大機會韓國隊會撞到

Kt=利物浦
skt=曼聯
Kz=曼城
仲有無

打贏Pray就有冠軍架啦

KT真係永遠都估唔到佢會贏定輸

我覺得grf game2打得麻麻

應該會回落 不過又未到一沉不起咁誇張 話曬佢地都唔差
不過連勝嗰股氣勢都好撚重要
上年skt連勝嗰時blank都勁到仆街

KT LCK守門員

上年msi個期blank連勝
有自信d態好到

又再一次令人炒車跌眼鏡
我愛KT

隻李星勁好j，不過今年都有代表作，隻612成名角

依家爐做ad有冇得諗
個新裝咩第1吓有爆擊幾好

無位移慘食屎
8.12仲nerf埋啲護盾

KT真係無期望無吹奏就贏

上年花生比BLANK撚狗咁撚
果陣我係外國要半夜睇，諗住睇一場精彩賽事
點知係一面倒

上年佢地唔係同隊咩

放工無得睇kt

講錯
s6果期

個時期有啲記憶錯亂
好似係jg得三隻果陣

S6唔係blank比花生撚之後上bengi救急咩🤔

佢應該講緊spring final? 已經無咩印象

8.13再nerf 黑人

唔記得係咪s6春季賽
淨係記得有一場係blank kindred玩得好好

當年spring final 唯一記得就係duke 用rammus 打上

舊年BLANK勁果輪係咪替補上果陣
好似係meta shift花生唔識玩坦

再nerf埋鬼索
太好玩了

打aram都覺ad無力

係

但果陣我都覺得佢廢
除左綠色廢物之外都麻麻
會派膠 只係花生坦meta都唔好

最尾個波蒙多唔係度4打5強開唔知做乜鳩

nerf啲咩

我唯一諗到ge可能性就係以為個recall係tp

好似係成長ad之類

同埋對小兵nerf 到得翻額外200%傷

西門打野?

新裝唔差

新裝加火炮 輸出唔錯
但後期黎講麻麻地
玩燼好睇組合

1）燼以外有輸出英+強開英 燼可以當SUP用 開大補傷害補控場又唔怕比人捉

2）拉打陣 有保排 有鬥士幫手頂住 燼負責打第4下收頭

Btw tris(炮娘？）buff左 出新裝火炮無盡一流

上年blank leesin 好撚勁喎

WAKO真係好撚廢

skt守護神個期就係

沒peanut

HKA兩個新韓都幾好

KDA figher bang

唔洗睇了 應該HKA 2:0 AHQ

閪打JG廢到笑 WAKO仲係咁撚垃圾

\SKT/ \SKT/ \SKT/

KT贏GRF我仲射緊

UNTARA呃人工

3 BAN FAKER

Ban晒faker啲英

3BAN FAKER COOL

bang係咪又瘦番

kz仲拎埋morg

靚仔咗勁多

7 ban FAKER

5ban faker

5 BAN

FAKER食左7BAN笑左

5 ban faker

faker 斯溫?

咩陣黎

2隊玩乜.

呢個patch
笑撚到

咁PICK既

skt個陣d輸出

學uzi養AD

銳空JG

SORAKA ADC!

覺得skt 輸

暴擊soraka

岩岩想講

睇到頭到大埋

睇陣skt已經輸佐 上路atm

牙bang又玩sup

睇唔明SKT個陣

5ban faker
ad soraka

百年難得一遇既奇陣

下路4隻SUP

4隻SUP打下

5ban

又係EFFORT條廢鳩

skt gg

Effort

effort

又要由頭爆落尾啦

skt個陣邊夠輸出

khan

屌 笑撚死咁都唔洗死

自信回頭

thai做乜鳩?

屌你老母咩泰仔A多下都廢事

kz冇jg

KHAN..........

泰仔

thal

thal on9??

屌呀 咁都唔死

難得礦工咁醒 都殺唔到

做咩撚野

泰仔:計好血

泰仔ON99收手

Thal 懶醒

已經睇唔到skt有贏既可能了

Skt戰術係咪放棄下路
全力支持中上路輸出

終於死

礦工暫時仲好正常

下路除左瘋狂洗線有咩可以做

blank幾醒神

幾個星期冇睇，新patch唔使鬥smite?點解kz好似冇帶

kz 咩陣黎

Blank隻豬女睇嚟要比人ban

我一直相信

xayah

effort 閃去邊

唔該哂

Effort屌你咩

ahq俾我睇到中路要躺贏係唔可能既
就算贏唔到線都要遊走幫隊友打出缺口
亦係馬爾嘅玩法

對面無JG 你上下路無壓力緊係啦 下路

Blank今場玩得幾好

CUZZ仲敢膽黎

effort game1係咪一定要送

仲睇唔睇到??

廢老又送

kz 要沉啦

呢隊係skt?
呢個係牙blank?

skt換左jg打？唔同晒成件事

最多咪蠍王上身

唔明點解仲上去打

CUZZ

effort一陣咪又送番出去

係blank送

d kt味原來比晒kz

礦工黎料

向右衝啦屌你老母

blank 做乜9

鬥送

咪又係咁

呢下blank慘

Gorilla 係咪癡線

屌那星

kz 咪撚輸呀 , 真係笑足成季

kz係石頭放嗰隻眼

SORAKA出FULL AP咁癲

我睇到希望啦

bang遲下會唔會唔識玩ad

輸俾而家隊skt 真係恥笑一季

FAKER

Bang子玩non射手其實唔差

又要faker 舉重

到底skt後期呢個陣諗住點贏

faker 又舉重

Bang招大

廢老Pray出錯一次就羸啦

話skt 狀態翻黎 不如話係faker狀態好

泰仔 1 dunk 9

中一個cc有排罰企

泰仔單殺BDD

bdd gag

142

出AP裝既索女卡又幾痛喎

Thal好廢

soraka救命

兩隊究竟做緊嘜

faker

屌你好似睇緊榜尾大戰咁

GOD HAND

effort同泰仔

真。ARAM

gorilla 好似拉親都中咁

effort 做緊乜撚野

睇gorilla隻機械人好funny

幾勁

呢個

Faker有無咁撚勁

FAKER以身相許

Faker好精神喎

人肉炸彈

faker and effort

打巴龍咁撚慢 點打

Faker朝拜區

幫條巴龍rj

SKT食巴龍廿秒得唔得

25分鐘24個頭
同我平時打solo rank差唔多

faker狀態好好

屌 cuzz 唔撚識玩rakan

正常

咁佢JG黎既

thal呢個cancel tp

btw PraY 4件大裝了

Gorilla係咪打信長開mh

頂 我岩岩都喺咁諗

FAKER THAL

好 下場

skt

thal好撚troll

thal呢下真係幾離譜下

屌你泰仔

話左kz 冇可能輸

點清巴龍兵

成隊skt都突然之間on99咁

Thal死左skt根本唔洗打

我覺得faker呢下無得揀 唔落黎一定輸baron

GG

Blank仔呢場拎皇子好過

Pray就full item

幾難得兩隊殺數咁多

輪流送

gorilla啲拉真係

SKT又要上演讓一追二

根本焗住要TP

機械人carry

kz 唔撚識玩
Gorilla 一條友hard carry

呢個一屍兩命

次次團贏skt都冇做過野
經濟一直一樣

ap soraka

狀態好嘅奶爸玩拉人英好撚準

點解仲玩darius 係咪未輸夠

darius + soraka 既dmg

垃圾Thai

skt 真係每場都有一個troll

有無人可以講解下skt個陣 想學野

thal廢撚到
送兩次直接輸撚左

泰仔玩上路蛇女算啦

換撚咗隻上路把啦
拎5個頭都冇輸出

其他英唔知, skt top 玩darius 真係好廢

點解khan比人駐都咁多dmg

暫時睇effort同thal都好重下

skt呢套陣有乜用

blank幫thal幫到咁都仲咁撚重

除咗青蛙送小花入去哥波之外，其他都係skt被人開，哥陣太被動

bang 其實係咪唔識玩lucian

Faker真喺好慘

s5戰神bang你都唔記得

想當年個lulu lucian ...

我正想搵返呢個penta出黎

咁佢肯拎出黎咪
畀人ban yasuo ire aatrox
仲養咩faker

佢當年隻nigga同埋ez真係冠絕天下

SKT偷到一場當佢贏

S5 skt 5個都係carry黎

加埋faker lulu

想當年戰神bang lucian打撚到全世界都gur晒架喎

對面都唔知打邊個好

GEMINI食左咩黎咁撚勁

hka好撚勁

個陣明明睇faker打lulu睇到悶
但個隻lucian真喺勁到無野講

呢下khan走到真係笑撚死

d失誤多撚到

屌 hka

HKA勁左咁多既

HKA好似上年咁入wc

hka上撚哂身

講真

點解咁勁?
因為唔贏對唔住d錢

果2個韓援係有料

gemini

hka

數一數二係咪變成真既數一數二

Faker玩咖哩佬

blank 畀人ban 晒

ahq
s5-s7
rip

鐘仔係咁係到話係宿舍問題先搞到上季咁廢

開始信信地,果兩個韓援係有料,但數一數二今季勁左咁撚柒多

題外話 , jg 都算被動 , 如果自己友對線勁 , jg 可以玩得好爽乾 , 相反就會俾人覺得廢或者大起大落

壙工玩xinzhao掂唔掂架

skt 又darius

超人

on9又輸 呢d垃圾陣打撚

thal 仔睇黎唔識mundo

想睇game3啊
屌

礦工

角又唔練 癡撚線

skt比人25分鐘g都似

收番

Gg

嬴成皮都比人CUP

Hka還是hka

岩岩又話15分鐘去高地都比人反CUP?

比人風箏死啦

Chat啲人做咩係咁spam Olleh

BLANK叻仔

牙blank

3/0

BLANK 返黎

Skt守護神

哇屌 呢個真係blank??

Khan賣笑

恐怖嘅牙blank 要來了

khan 傳送死

this is blank?

牙blank好果斷

khan 個樣食咗屎咁

khan即刻tp番落黎比人殺多次

FAKER呢D先叫識計傷

小花係咪以為自己開緊台

單殺

KHAN爆撚到

呢隊真係Skt

14cs

Thal百屌成材

打darius 輸兩lv 真係可以收皮

我始終信唔過thal達叔

KHAN 898

blank哥今日食咗藥

利害了我的Thal

4/0/0 thal 今場唔該carry

Thai嬴兩lv

6LV打4LV仲要手持雙BUFF

吊起黎打都得

呢場個頭開得好靚 希望keep 住
唔好派膠

拿 Thai仔 比個機會你威返次
你唔好又出事呀

SKT成隊食左藥?
前期咁勁既

400打030

thal 仔唔該生性呀

HKA上路好勁

BANG食屎啦

kt 2:0

成功自爆

屌成陣KT味

屌又派膠

係咪ON9架泰仔

好撚有組織

上左腦

ON99

Bang隻C1賣笑？

又係thal同effort troll

定只係SKT太柒

交左幾十招技一個都殺唔到

AHQ

FAKER閃入去果下
BLANK唔跟

今次真係faker問題
無輸出 做咩要閃埋去控2個
搞死自己

點解變左小丑隊

thal 4/0/0無作用呀屌

閪 WAKO

泰仔拎住4個頭比人強姦 笑4

養肥THAL收割返550蚊
超賺

其實thal拎左4個頭有咩用

skt咁樣輸法嘅話真係好抵死

肥thal真係無乜用

咁都冇首塔 skt仆街死啦

咁都輸返返黎

thai 做咩咁似lms d 上路

蒙多死幾多次都係冇別

泰仔都可以正式列入毒瘤

THAL柒到

thal...

扶不起的阿斗

THAI 400都可以打到咁,..

Thal好廢啊

資源放哂係THAL
佢又送哂出去又零作用

肥佢都可以咁撚廢

Khan最高傷害

話口未完真係派膠...

比著係sword一早斬五個啦

thal打完呢場會唔會崩潰

SKT既FANS會崩潰多D

真係靠bang同faker

thai 都幾神經刀

用腦玩遊戲

Thanks faker

bang隻swain都係麻麻

thal 嗰身裝得 2/3 triforce 就算400 都無可能一打五啦

skt 柒完未呀

笑死 thal個企位0作用

kz好大浸kt味呀喂

skt 個陣點打蒙多 , 等輸

4個頭既差距似係技術差距多過角色差距

Faker

2個都唔夠打

Faker同Thal仔換位坐啦不如

換咗ucal之後嘅kt已經冇咁搞笑，而加隊skt真係搞笑

睇到心up

對面拎個拉打陣wo

以前唔出達叔 驚比人拉打
SKT見對面拉打陣 都仲出

thal仲troll過blank

前期4個頭輸
呢個thal

呢隊垃圾真係睇到火滾

佢拎達叔
隊伍亦有幫佢前期打出優勢
但之後滾唔到雪球姐

爽 , 倒水倒左5k

上野雙洞

skt應該要多謝riot remove banner

冰鳥呢個真係nice pick

屌你老母呢隊SKT

有冇人覺得bdd 隻冰鳥都玩得好好

上野連洞

拎得青蛙
不如比bang子玩奧巴馬啦

其實呢場牙Blank唔錯啦

根本係人廢
你當khan流?

bang子幾時先玩返ad

宜家thai見到khan要掉頭走

bang 都係咪玩法師啦 拎翻 lucian ez xayah 呢啲得唔得呀

但係skt總會有其他人會出嚟派膠

agger 前面都做哂野了

最近skt嬴呢幾場 blank 打得唔錯架啦

佢做得最錯就係幫上路

滾唔到 因為對面成個陣走得快
SKT其他人又開唔到人

唔通靠達叔衝出去拉人咩
比人拉死都似

佢話bengi教左佢

呢場kz比晒機會

thal仔好心生性d啦

thal 淆到

邊個話Thal仔廢既

終於

kt vs kt

呢個團戰

慢慢A咪得囉

哇唔屌啦唔屌啦